打風後做到仆街揮手區

雖然唔需要落手落腳清樹，但係睇住Ｄ樹清極都仲有
我Ｄ工人做到就死,唯一我可以做只得買下水俾佢地飲，好無奈。
見到Ｄ市民自發幫手同經過同你打氣都好感動

各位前線同事加油